大家係咪應該去打返個J去邪一邪佢

每次大跌市都會咁做